老老實實，如果oneplus唔係中國牌子真係幾好

論os最接近原生android，幾乾淨同順暢
論設計比較多樣，有唔同選擇
論價錢就旗艦機有點貴、中階機都幾平
不過死症真係中國公司
永遠都不了
如果佢係其他國家牌子應該會係香港人考慮之一
有得同 pixel鏈過

相機垃圾

唔係中国牌子一定唔係咁嘅價

維穩費補貼咗 唔用監控app 直接入background

咁又啱
應該又貴千幾二千

nokia
原生

好用過原生啦，最順Android

拉
中國品牌電話
香港人唔好用啦

屌，支那牌仲講乜柒

而家都越賣越貴啦，8叉嘢大把選擇啦

要用G CAM先掂,原本果個仲有香港用VOLTE又係要自己開

見到支那已經唔洗睇啦
仲要浪費時間搵優點

中國堆機咁平係有國家補貼 如果係私人公司就一定要賺邊會賣得平

買過OnePlus 2, 得1年半update(1個major update), 之後冇下次, 依家更加唔使諗

透視鏡頭

香港人
連登仔